有病既人戴口罩 >> 過冇病既人戴口罩眼罩

全副裝備就係防條仆街唔戴口罩咳

咪就係屌，好心有翻啲公徳心啦

有大陸人係隔離唔戴口罩咳都沒人屌鳩佢
光復香港 ? 邊撚度光呀睇過